[
    {
        "id": 1659,
        "question": "Konuğa saygı göstererek onun her türlü rahatını, gereksinimini sağlamak",
        "letter": "A",
        "answer": "Ağırlamak, ağırlama"
    },
    {
        "id": 786,
        "question": "Deneme ve günce yazılarıyla doldurulan sanal platform",
        "letter": "B",
        "answer": "Blog"
    },
    {
        "id": 1923,
        "question": "MECAZEN, “SOĞUK, AYARSIZ VE CAN SIKICI ŞAKALAR YAPAN KİMSELERİ” NİTELEYEN BİR SÖZ",
        "letter": "C",
        "answer": "Cıvık"
    },
    {
        "id": 1543,
        "question": "Tahta kepçe, çemçe",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çömçe"
    },
    {
        "id": 1381,
        "question": "Bir yüzeyin veya bir noktanın yüksekliğindeki yatay sınır, seviye",
        "letter": "D",
        "answer": "Düzey"
    },
    {
        "id": 1418,
        "question": "Vücutta istenmeyen kılları alma",
        "letter": "E",
        "answer": "Epilasyon"
    },
    {
        "id": 1325,
        "question": "Eskiden topları ateşlemekte kullanılan kaytan biçiminde tutuşturucu madde",
        "letter": "F",
        "answer": "Fitil"
    },
    {
        "id": 1863,
        "question": "YEMEK YENİLEN, GÖSTERİ İZLENEN, MÜZİK DİNLENEN, BAZEN OYUN SERGİLENEN EĞLENCE YERİ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gazino"
    },
    {
        "id": 1444,
        "question": "Sağlıklı yaşamak için alınması gerekli önlemlerin bütünü",
        "letter": "H",
        "answer": "Hıfzıssıhha"
    },
    {
        "id": 262,
        "question": "Yönetme, yönetim, çekip çevirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idare, idare etme, idare etmek"
    },
    {
        "id": 979,
        "question": "Damızlık erkek koyun",
        "letter": "K",
        "answer": "Koç"
    },
    {
        "id": 1529,
        "question": "Kişiye alay yollu takılan takma ad",
        "letter": "L",
        "answer": "Lakap, lakab"
    },
    {
        "id": 630,
        "question": "Dayanaksız, delilsiz, arkası boş olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Mesnetsiz, mesnetsiz iddia"
    },
    {
        "id": 993,
        "question": "Hoş olmayan, hoşa gitmeyen, kötü, çirkin",
        "letter": "N",
        "answer": "Nahoş"
    },
    {
        "id": 1898,
        "question": "GÖZETİLEN AMACA VEYA BEKLENİLENE UYGUN OLMAYAN, MENFİ",
        "letter": "O",
        "answer": "Olumsuz"
    },
    {
        "id": 1169,
        "question": "Perdeayaklılardan evcil ve yabanisi de bulunan su kuşu",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ördek"
    },
    {
        "id": 666,
        "question": "Ressamların boyaları üzerine dizerek fırça ile karıştırdıkları elde tutulan levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet"
    },
    {
        "id": 676,
        "question": "Emek harcamadan elde edilen kazanım",
        "letter": "R",
        "answer": "Rant, Rantçılık"
    },
    {
        "id": 416,
        "question": "Çok bulunmayan, az rastlanan, nadir",
        "letter": "S",
        "answer": "seyrek"
    },
    {
        "id": 1683,
        "question": "Çoğunlukla saç yıkamakta kullanılan, kokulu ve bol köpüklü bir tür sıvı sabun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şampuan"
    },
    {
        "id": 1065,
        "question": "Ayağın alt yüzü, aya",
        "letter": "T",
        "answer": "taban"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 1569,
        "question": "Birbirleri arasında ilişki bulunmayan şarkı, dans, temsil gibi tiyatro oyunlarının yer aldığı gösteriler",
        "letter": "V",
        "answer": "Varyete"
    },
    {
        "id": 884,
        "question": "Soğanlı et yemeği",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yahni"
    },
    {
        "id": 1591,
        "question": "Bir şeyin, bir olayın yol açtığı çıkar kaybı veya olumsuz, kötü sonuç",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zarar, ziyan"
    }
]